唔知由幾時開始，cc台開始擁有特權

逢親有大議題，就可以光明正大入動物台地盤宣傳，但動物台會然入cc台就會畀人吊死毒撚、卡通宅男、隱青之類

cc台成員=連登特權階級

佢入黎咪屌柒佢囉xdd

你柒開又唔見其他手捉出事

講得好！ 班廢青亂港都算 成日抱住佢圈子大事=全世界大事係度亂吠！ 中共搞到佢地就唔啱 佢地搞到人就大條道理！

上百度貼吧鬧中國囉，唔好走住屌

波台無呢個問題

波台係去返cc台搞事

飲食台都淪陷 窮撚恩物下午茶牛飯都唔俾食

個個大學生屋企有樓中產以上，點會明基層諗乜，離地過政府

因為動物台唔團結先比辣殺cc台糞ching成虛而入

現實警察定網絡警察都係欺善怕惡㗎啦

動物台隻井狗都長期佔領站務台喇